幫手del post ok?

此為報復貼 但當事人已道歉
麻煩Del post

一個唔該就貼人上嚟，一個唔鐘意就叫admin del post?你估呢到一樓一叫雞呀，自出自入

柒頭

No ok ar

當連登係你屋企呀？

搞撚錯呀！
已經兩日，仲未delete post

打風呀

屌你！
快撚d delete個post啦
連仔點做野